( 改 圖) 有 無 巴 打 將 依 條 大 波 妹 條 脷 改 長 d ？！？？

邊撚度大波呀？睇過？

仆街 我中第三次伏

未睇usermane就入左黎

頂住先

「 」

扯到硬哂

真係有圖正皮左先

屌

不能只有我看到

冇睇到user name 就入咗嚟

蛇舌

負評but推

整埋分叉呀笨

入黎比啲咁嘅野我睇